其實點解阿木會知係3萬蚊？

知條女係雞就話撞到正
但點解會知價？

試過囉

可能佢都有幫襯過 所以知道個價錢

市價

酒店一晚房錢（日圓）

上網有得check價錢

估

141有

市價黎 好似係

尻UP唔洗錢架

佢係扯皮條，唔想條女有拖拍，驚佢唔撈，咁佢就唔夠錢自己買GTR

3萬係公價

3萬yen定港紙？

係間時鐘酒店三萬蚊過夜

D個似樣

台幣